<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <BargestHead.label>Cabeça de Bagest</BargestHead.label>
  <BargestHead.description>Um troféu assustador na forma da cabeça decepada de um monstro assustador. Os olhos vidrados são assustadores mesmo após a morte do gigante.</BargestHead.description>

  <BehirHead.label>Cabeça de Behir</BehirHead.label>
  <BehirHead.description>Um troféu incrível na forma da cabeça decepada de um dragão roxo, isso realmente acontece? Ele é realmente real? Os olhos vidrados são assustadores mesmo após a morte do gigante.
</BehirHead.description>

  <KirinHead.label>Cabeça de Kirin</KirinHead.label>
  <KirinHead.description>Um troféu incrível na forma da cabeça decepada de Kirin. Tocar no pelo fofo deixa uma leve geada. Os olhos vidrados são assustadores mesmo após a morte do gigante.</KirinHead.description>

  <WyvernHead.label>Cabeça de Wyvern</WyvernHead.label>
  <WyvernHead.description>Um troféu incrível na forma da cabeça decepada de um dragão verde. Tocar a balança é hipnotizante. Os olhos vidrados são assustadores mesmo após a morte do gigante.</WyvernHead.description>

  <ThrumboHead.label>Cabeça de Trumbo</ThrumboHead.label>
  <ThrumboHead.description>Um troféu incrível na forma da cabeça decepada de um gigante peludo. Tocar o pelo branco como a neve dá origem a pensamentos de planícies nevadas. Olhos vidrados são assustadores mesmo após a morte do gigante.</ThrumboHead.description>

  <FeenixHead.label>Cabeça de Phoenix</FeenixHead.label>
  <FeenixHead.description>Um troféu incrível na forma da cabeça decepada de um dragão de fogo. Tocar nas escamas dá origem a pensamentos sobre rios de lava. Os olhos vidrados são assustadores mesmo após a morte do gigante.</FeenixHead.description>

  <LivingSun.label>Coração de baguest</LivingSun.label>
  <LivingSun.description>O coração vivo da criatura das trevas que contém faíscas de luz.</LivingSun.description>

  <PsyHeart.label>O coração de Behir</PsyHeart.label>
  <PsyHeart.description>TO coração vivo de um behir, de vez em quando libera um impulso psíquico, isso provavelmente pode ser usado.</PsyHeart.description>

  <ToxHeart.label>O coração de Wyvern</ToxHeart.label>
  <ToxHeart.description>O coração vivo de um Wyvern limpa a área de toxinas, provavelmente pode ser usado.</ToxHeart.description>


</LanguageData>