<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<ModMetaData>
	<name>WatcherXI.HSK.TrophiesAndHearts</name>
	<author>WatcherXI</author>
    <supportedVersions>
		<li>1.3</li>
		<li>1.4</li>
    </supportedVersions>
	<description>
	Произошло слияние модов Сердец и Трофеев , теперь это единый мод.(Добавлен предохранитель в меню модов что не позволит установить 2 мода во избежание конфликта)
Добавлен контент из Сердец элитных животных (Холодильник из сердца Кирина, Нагреватель из сердца Феникса, Солнечная лампа из сердца Багеста, Пси резонатор из сердца Бехира)
Солнечная лампа из сердца Багеста - создаёт область освещения что идеально подходит для выращиваний растений .Аналог Солнечной лампы , но требует кровь вместо электричества.
Пси резонатор из сердца Бехира - Создаёт небольшую зону ускорения Пси медитации ,(Рядом с постройкой необходимо установить точки медитации)
Холодильник из сердца Кирина - всё просто , если у вас в холодильнике умер Кирин , то его можно использовать повторно.
Нагреватель из сердца Феникса - надоел бегающий огнемёт? тогда голова пойдёт как трофей ,а сердце на обогреватель
--------------------------------------------
The Hearts and Trophies mods have been merged, now it is a single mod. (A fuse has been added to the mods menu that will not allow installing 2 mods to avoid conflict)
Added content from the Hearts of elite animals (Fridge from the heart of Kirin, Heater from the heart of Phoenix, Solar lamp from the heart of Bagest, Psi resonator from the heart of Behir)
Solar Lamp from the Heart of Bagest - creates an area of ​​illumination that is ideal for growing plants. Similar to the Solar Lamp, but requires blood instead of electricity.
Psi resonator from the heart of Bekhir - Creates a small zone of acceleration of Psi meditation (Near the building you need to install meditation points)
Refrigerator from the heart of Kirin - it’s simple, if a Kirin died in your refrigerator, then it can be reused.
Heater from the heart of the Phoenix - tired of the running flamethrower? then the head will go like a trophy and the heart will go to the heater

 «Если эта модификация случайно повредит или удалит данные на вашем компьютере, ударит вас током, взорвет ваш монитор прямо вам в лицо, подожжет ваш дом, убьет вас, заменит весь текст, произносимый вами в онлайн-играх, на "хрю", заставит всех на планете (и вне ее пределов) хотеть вас убить, взломает ближайшую ядерную базу и нацелит ракеты на ваш дом, поменяет ваш банковский баланс на $0, забанит вас во всех играх, вносит ваше имя в список какого-нибудь киллера, затянет вас в компьютер и будет играть с вами в пинбол (вы в качестве мяча), заставит секретное агентство разыскивать вас, превратит вашу комнату в портал в Ад, обретет разум и начнет убивать всех на планете, чего бы вы не хотели, не вините автора этого мода!(С уважением ваш Наблюдатель XI)» 
	</description>
	<packageId>WatcherXI.HSK.TrophiesAndHearts</packageId>
	<incompatibleWith>
		<li>WatcherXI.BioColerandHeater</li>
	</incompatibleWith>
</ModMetaData>